一齊入黎同bob叔講幾句支持下佢

香港人撐住你呀Bob叔
你唔值得為班仆街喊架
當年班仆街真係為上位先出黎
拒絕沉淪 唯有獨立
香港獨立 唯一出路

推

黃秋生呢啲禁猛料都走人

其實BOB叔都應該走 我都驚佢有事

Bob叔做咩喊？

佢要走真係唔難

佢話當年8964肥媽 譚詠麟嗰啲出黎 而家去灑邊度
點解要佢出黎發聲

BOB叔想留係香港陪香港人共生死

堅貼地呀bob叔

Bob叔頂撚住!!!!

張學友奶共奶到

估唔到佢會咁突然

全世界入黎同bob叔講幾句

你up乜春呀

做咩事

支持你阿bob叔

佢開緊live

「良心過意唔撚過意得去嗎」
bob叔

bob叔

點解冇人支持架

係香港最繁華嘅時候
呢班明星賺撚晒我地香港人 D 錢

到而家香港咁撚樣
為咗去埋D 山卡啦地方登吓台賺吓人仔
連幫香港人講野都唔撚肯企出黎

唉

撐住呀懷仔

明明係真正由香港人捧出黎嘅明星，咁多年錢都搵夠啦上晒岸啦，點解連憑良心講句嘢都做唔到，仲要助紂為虐。

加油懷仔

著名五毛黎

頂住呀！

Bob 叔加油💪

一齊頂住呀Bob叔

Bob叔唔好咁傷心啦

屌你老母死五毛

一齊撐 頂落去

懷仔咪撚放棄呀屌你

其實呢一年好多人都係咁嘅情緒，屈住屈坐住不如喊出嚟照顧自己情緒都好重要。

on撚鳩
9唔撚答8

Bob叔好真性情加油啊support

佢會有咩事

咁難得有一個高級中產願意唔收回報去做kol
認真其實佢真係唔需要浪費時間去同班fans開live
真係好貼地好鍾意香港囉佢

我愛你呀bob叔
雖然你成日講自己得啲成年人睇
但係我中學嗰陣時已經開始睇你煮嘢食講經
到我依家考上大學
你都係我其中一個心靈慰藉

佢都叫中產?
閑閑地買層3000萬既樓

Bob叔 多謝你今晚開live帶開心比我

我唔識講嗰個咩階層
我知佢有幾億
但係對比香港好多人又未算係豪宅

同埋香港除咗錢係講權力
Bob 叔應該自己都好無力自己做唔到啲咩

Btw 總之都好撚勁